[PS4] GTA5搶劫任/犯罪首腦/悠閒玩

幾年前玩開電腦版, 近排有朋友PS4到玩, 所以買埋PS4版

主要想打搶劫任同過犯罪首腦(過左有興趣請幫手), 當然其他任都得, 都係想搵人一齊玩過下日晨, 我同d朋友通常2~3人, 有興趣一齊玩+PSN/TG (PC唔會再玩返)

PSN/TG: ycrooked